黃浩然認簽約古仔公司重拾電影夢 否認意興闌珊離無綫

現年44歲的黃浩然早前有指在「杜Sir」杜琪峯的拉攏下，將會轉投古天樂的公司，重返電影圈。昨晚黃浩然在尖沙嘴出席活動，他主動澄清沒有離開無綫，藝員合約仍然有一段時間，過去一年由太太擔任其經理人，現時正式與古天樂旗下的公司簽了經理人合作，其後再次緊張澄清：「仲有藝員合約，唔好打爛我飯碗，話我做到意興闌珊，冇咁嘅事。」又否認不愉快而另覓去向，他說：「好多人都話我唔係親生仔都好多機會，過往珍姐（曾勵珍）都好錫我，畀好大鼓勵我同太太。」
黃浩然再三強調與公司合作開心，《多功能老婆》和《法證先鋒IV》都會陸續出街，他亦會繼續拍劇並說：「我都40幾歲人，對電影仲有夢，趁仲有氣力咪簽咗古仔公司，未來希望電視電影一齊兼顧，再大啲冇咁嘅力，同古仔相識20年，感恩可以合作，我係一個怕陌生嘅人，已經喺comfort zone好耐，舊年太太幫我做經理人，沉澱咗一年，呢段時間同古仔傾成合作，大家覺得我同古仔冇乜合作，但係我哋都有溝通，透過師傅杜琪峯有定期聚會見面，所以唔陌生。」黃浩然之前曾身體抱恙，現時已養好身子更專注健康，他說：「早上起身湊仔之後做運動，隨時可以準備挑戰。」

黃浩然在07年加入無綫拍劇至今，已經穩守男一的位置，不過早前有報道指因與「視帝」無緣而耿耿於懷，再加上受黃心穎「安心偷食」的影響，《法證先鋒IV》找來湯洛雯補拍心穎的戲份，結果成為浩然不續約的導火線，加上浩然自從14年患上貝賽特氏症，康復後浩然刻意減產，將家庭與健康放在第一位，湊巧在杜Sir的拉攏下，浩然將會轉投古天樂的公司，重返電影圈！

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌傳送門﹕

佢紅唔起完全係人問題
做咁多年戲都係得一個招牌表情

做劍雄?

明明個樣唔差，但係佢真係冇咩演技

Jimmy仔(黑社會) 簽Jimmy 仔(非常突然)

剩係諗到劍雄

佢真係好靚仔 戲就不過不失啦 視帝就要等部好作品

佢咁都叫不過不失?

我到依家都覺得佢個名叫劍雄
劍雄依個名真係好襯佢

見到佢我淨係記得依個廣告

得條青根識做戲
當年杜sir嫌佢d戲屎，揾揾吓都冇揾佢拍

佢把聲唔得

見到佢淨係諗起條青筋

有冇同陳凱琳個套野d gif

個樣似整左容喎
如果佢d戲好少少，當初力棒嘅可能係佢唔係煎pan

係佢條大動脈做戲咋

劍雄哥

世界級演技

淨係記得佢個佢個病會爛J

大動脈呢個名好襯佢

其實都唔算冇力棒，佢有好多劇都係做戲份重既角色，不過佢自己冇出色表現所以做極都係咁上下

果陣真係好靚仔，入左tvb之後愈來愈殘